一張圖解釋所謂華夏文明絕對係毒藥，只有全盤毁滅青年人先會贏

華夏即支那
支那即垃圾

支那同鄉港邊拍得出科幻片架。手撕坦克就識。

同意

關公大戰外星人

垃圾

搵兩套唔同類型既片比

因為支那文明垃圾只會拍呢啲垃圾

當年東方三俠串支那封建

自細已灌輸楊修之死嘅原因，警剔識場/社會應點樣才能生存，就連子華神都一句，做人無公關，食得屎啦，證明華人社會由古到金所著重嘅價值

解說：

咁德州電鋸殺人狂我又話佢鼓吹暴力？

屌，原來又係你

所以成個華夏垃圾都要徹底毁滅

香港青年人唔同支那一切徹底決裂只會輸

現實同戲都唔識分
咁睇刀劍神域係咪會變中二病

睇動畫係油頭毒撚

咁睇支國劇個d肯定全部大陸人

大陸呢幾年多左好多科幻片,但好多都係網絡劇
雖然大部分都係垃圾,但偶有佳作

係大陸科幻片成唔到主流,所以香港少人知同睇
但一定比TVB拍既好

介紹你一套,"端腦"

三國志成本都喺教你點樣呃鳩人

然後一個大義凜然既樣，比後世歌頌做智者

呢D叫Truth, Justice and the American Way。

我想講
iron man 本身就係唔相信公義
所以先著住件甲週圍申張正義

大陸好多片都係網上小說改返黎
講真 以而家大陸個社會環境咁多禁忌
都可以出到咁多作品
真心覺得厲害

香港要做的係奪回中文話語權，強逼大陸人學返我地文化。

說到底都係要殺。我同樓主理念唔同，但我同意要用武力屠殺支拿人

全部消滅徹底炸爛哂先一了百了

咁我睇game of thrones又鼓吹亂倫？

支持

支那既英雄片

意識形態..

宮廷劇宣揚一夫多妻 每晚可以屌唔同老婆
老婆們亦會為左比你屌要互相謀害

端腦 漫畫睇哂 難得內地高水平作品

雖然我反支，但我覺得你真係好撚on9

支那 同華夏都未識分

後生仔去睇師奶劇
底死啦

有條撚分別

樓主係咪唔知咩叫文化 成個大陸鄉里咁

美國文化就係唯一文化

多謝分享，但不了

支那垃圾

急凍俠就串共狗

你叫呢度班傻西攻略垃圾情以何堪

手撕坦克都唔科幻？

大華夏膠不願面對

腥講人唔係垃圾？本質上同大陸人一樣，都係中共國人啫嘛

問題係日本既半澤植樹都好 主角係有正直既一面 宮心計依類完全係賤 賤者為王
係一種歪斜的社會風氣

呢4點有乜衝突？
一套現代拍既劇就反映華夏文化？

瑛珞無卑躬

是咁的，五六十年前，蚛蟈啲人同樓主諗法一樣，雖然諗法冇錯，但佢地就搞咗個文化大革命出嚟，令佢地嘅文化更仆街，沒有最衰只有更衰

叫樓豬情何以堪

咪又係參考美日漫

又唔好講到得華人社會先做門面嘢

關乜鳩事
咁鬼佬拍中世紀又得

用支取代同用美式文明取代可以話係兩樣嘢

搞到人唔敢覆啦。。

其實美國英雄片全部都係偽科學
叫d人係識9up偽科學知識?

上面嗰套有冇教你卑公屈室先?

睇戲靜係人地點餵你就食乜,
冇自我思想既話, 樓豬都係睇番三隻小豬算啦

外國都有jealousy呢個字啦

不如問下自己 你呢種諗法同毛魔有咩分別？
唔同在於毛魔有權 你只係個失敗者

當果套係美劇，崇洋撚就會話係帶出問題，引起反思

有，Frank要扮契弟呃個傻仔總統比佢做vice president

以前香港拍既野好超前，幾多科幻同古靈精怪野
係依家先廢晒者

支那劇 = 華夏文化 ?

樓主冇睇過嫁 唔好劇透比樓主
等佢睇完先再討論呀

呢套同續集都係傑作！ 自己有好完善嘅近未來世界觀

宜家錢多咗，特技好咗，但係拍唔出嗰種天馬行空想像力豐富嘅感覺

系香港，間間茶餐廳部部電視機都長開播住MARVEL